想問有咩黃店代替到許留山

女朋友好鍾意食許留山既多芒小丸子

但依家呢間垃圾藍店 狗都唔屌

有咩可以滿足到我女朋友個胃

大撚把甜品鋪黃 上APPS望

小方糖 啲甜品好食到爆
中學日日放學食九龍城個間
睇住佢由2x加到差唔多40
油麻地好多槍店個到有

大飯糖

金滿堂

要多芒

呢間好撚正

小方糖

有冇大埔甜品推介？

大飯糖超好食囉

大埔唔熟
大圍就有
沙田圍都有一間
好好味

拿破崙

自己整啦

許留山咁難食都食

下許留山前線深黃喎

住邊？好多年前深水埗有間叫貴族甜品有個一樣幾嘢
但依家唔知佢黃定藍

甜姨姨芒果系列完美屌打許留山

呢個提議唔錯 黃店保證

藍

收皮啦

呢間黃?

邊區都得 我地周圍走

好好甜品 唔知黃藍 近太和

西灣河明記芒果小丸子

名？

已fact checked 許留山啲芒果深黃

係都冇用, 又唔係佢賺我錢

藍+難食

甜一刻

想要大圍定沙田圍？

其實自己整好易 佢啲大粒小丸子 周街都有得買
個汁 咪都係芒果汁加沙冰

why not both

好食但好鬼貴
食唔到幾多次

大埔有松記 好好 仲有一間cafe2.0都係黃店甜品

老闆娘藍絲黎
6月已經有po講過呢間野話警察好野

剩係叫人自己望
仆街 我要suggestion 啊
唔係問嚟把撚啊？

大圍難食到嘔...西米露好似水咁稀

換左條女

除褲餵飽女朋友

好多黃甜品鋪㗎
唔好懶啦

貴族老細係狗同狗狗家屬好似係

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

松記黃乜鬼？藍架！

我都收到風
777其實都係深黃

懷疑搵人代替你女朋友好啲

老老實實 許留山芒果我唔評論
但係啲小丸子真心垃圾 成日煮到勁硬

大圍就糖宮
沙田圍就小甜匠

自己整都得啦
買支楊枝甘露
再去百佳買細粒湯圓

咪咁懶，一開個和你eat 已經大把鋪show 出黎
大圍： 大飯糖，糖宮，夏雪，屋子咖啡⋯

龍門冰室

許留山

嘩屌，咁等執笠算啦

自己整
男友牌

但佢話好食嘛
梗係要聽下巴打嘅食評

許留山都食

飛咗條女去最簡單
要食甜品仲要你搵

吓，好平喎，我食糖水都係20至46蚊到咋喎
不過我都唔係成日食

大埔都係得松記

搭單一問松記食唔食得
好鐘意食summer

換女朋友

大角咀果間貴族直頭狂播何妖版榮光，藍到出面，係無牛肺牛肉飯咁登報咋....

難食牌

好多都多芒架，去試下啦

識野，真心正

深水埗松記試過有伙記屌示威者搞事（一手）
但西環松記會派水比路人....揀舖幫襯啦。

大埔好好甜品好好食 又係專賣芒果甜品
但唔知係黃定藍
不過長期都好多後生仔食 有時要等位

有冇黃台有千層蛋糕食

D芒果黃？

好似偽黃黎
後尾扮曬野澄清

其實你咁樣有咩意思呢？追擊夠就算喇，又唔係好笑

第一次聽人鍾意食許留山

難食到差啲想問有咩甜品舖代替唔到許留山

飲嘢

飛撚咗佢

學下氹下女朋友先

女朋友飽哂

試試佢

巴打有冇女朋友

其實黃定藍 唔想食錯野。。。

你整啦屌
用攪拌機咋咋咋

所以前線叫你去黃店咪撚益仆街老細

自己全部食一次啲黃店咪知囉

住同番學都唔近大圍/沙田圍
所以想食間最好食嘅先

比達

好似藍

where

大圍有糖宮
沙田圍有小甜匠

thx bro
係咪以前甜爺爺個個位

芒果小丸子河粉撈4x
有排日日食
加埋咖哩魷魚拼盤

我通常都係食糖水囉
天空之城jeng

許留山舊芒果就深黃